Dat is hoe hij het deed het."
"Maar het is onmogelijk," zei Miss Hunter; "de ladder was dat niet daar toen de Rucastles weggingen. '
"Hij is teruggekomen en heeft het gedaan.
Ik zeg je dat hij een slimme en gevaarlijke man.
Ik zou niet erg verrast moeten zijn als dit zo was hij wiens trede ik nu op de trap hoor.
